點樣可以提高自己既耐性

一比人judge或姐聽到意見相反既野就會灰，可以點提升耐性eq?

睇AV唔好飛

俾人鬧多啲就咩都唔怕啦

係自信問題唔係耐性

衣個世界做咩 做得好唔好 都會有反對意見
有咩好灰。
重點喺你係中間學到d咩野 之後再點用出來

自尊心問題？

都係 但個刻都真係幾難頂

當你日日比人小你無鳩用時
你既耐力會提升好高
當然你突破唔到就收皮

明白

你記住俾人鬧唔緊要
連登永遠有人撐你（我）

Thanks bro

有邊個未難頂過
你估誠哥個個項目都投資成功咩

咁係因為你覺得人地既意見一定岩
唔夠相信自己

a. 唔想被質疑，唔想被否定
B. 覺得自己岩但被人誤會低估

2樣都有可能。

舉個極端例子，如果有人話李嘉誠

C. 李嘉誠好窮
D.李嘉誠唔識搵錢

李嘉誠可能會

E. 你係邊個我洗乜理你
F. Prove you wrong

我意思，如果人地講得唔岩，其實唔洗理;
如果人地有pt，嬲都冇用，唯有改。

但歸根究底，都係要open minded ，同接納自己（不論好壞）。

唔好聽人講道理都明但就係做唔到之後放棄，因為要離開個loop係唯有咁做，或者唔係一步到位，但好似打機咁，打一鋪唔爆咪打到打爆唯止。

遲打爆好過打唔爆，進步小進步慢都係進步。

覺得似a 好想唔再咁執著

搵興趣同長處（唔會冇，亦唔需要係被社會認同既能力），將注意力同時間投放係加強興趣同長處既過程當中。

建立自信得黎而滿足感係件事做緊本身而唔係結果（做到/做唔到），所以一定要做有興趣同擅長既事（做唔到都一定唔會白挨，賺左個過程）。

比較心同負面情緒係唔會消失，只能夠將專注力放係擅長同感興趣既事上。
兩邊都係真實存在，係睇你專注係難過個面定愉快感興趣個邊（半杯水邏輯）

知道 thanks ching 咁詳細既意見

屌連登居然有咁理性而有文有路嘅正面回覆

織冷衫丶繡花

重複做一樣野幾粒鐘